一齊去FB問天文台前台長林超英解釋觀星筆是「雷射槍」

去FB問天文台前台長林超英

天文台前台長林超英先生，請問觀星筆是否屬於攻擊性武器？是否高能量的「鐳射槍」？謝謝！

推

可唔可以叫學是學非湯博士做實驗

去湯博士的物理空間問

學是學非，明辨是非

btw, CCTVB

輕輕一推

Cctvb公信力世界第一希望湯博士出黎示範下

係喎
香港第一洗腦媒體

推推推

會長話用嚟睇星星，差天文台 權威人士解答